《馴龍記3》次回預告

lm

無牙仔

第一集斷腳，第二集死老豆，第三集？

無牙仔消失

上次個trailer:
there were dragons, when I was a boy.........
如果跟書嘅話

記得一個人睇二集嗰陣，隔離個低胸衫大波妹又係自己一個
成套戲我都唔知有冇睇到一半

今集唔知到邊個死

今次無牙仔跟人走左，生兒育女。主角騎條新龍
如果跟書既劇情的話。。。

httyd

我估解放曬啲龍去某個地方，唔係再係人類世界出現